<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Videos on Moto estrada</title>
    <link>/categories/videos/</link>
    <description>Recent content in Videos on Moto estrada</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 22 Jan 2022 13:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="/categories/videos/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Moto Camping em São Bento do Sapucaí</title>
      <link>/2021/06/03/2022-01-22-s%C3%A3o-bento-do-sapuca%C3%AD/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Jan 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2021/06/03/2022-01-22-s%C3%A3o-bento-do-sapuca%C3%AD/</guid>
      <description>Destino: São Bento do Sapucaí Com poucos dias para fazer uma pequena viagem, abri o Google Maps, fiz uma busca por alguma cidade num raio de 200 quilômetros e foi aí que encontrei o município de São bento do Sapucaí. Já havia passado por Campos do Jordão, que é bem próximo e imaginei como seria o clima da região, então decidi ir para lá. A ideia era acampar próximo a Pedra do Baú, foi aí que encontrei o Camping Lenheiro, que fica bem próximo a Pedra do Baú, com uma vista sensacional.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moto Camping na Serra da Canastra</title>
      <link>/2021/06/03/2021-06-03-serra-da-canastra/</link>
      <pubDate>Thu, 03 Jun 2021 12:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/2021/06/03/2021-06-03-serra-da-canastra/</guid>
      <description>Destino: Serra da Canastra Mais um parque nacional que sempre quis conhecer, para quem já visitou um parque nacional, sabe que vale muito a pena. Por ser uma área de preservação ambiental, tudo é muito bem cuidado. A primeira vez que ouvi falar da Serra da Canastra, foi através de um amigo chamado Heslan, que havia comentado sobre uma aventura feita com sua XRE 300, conhecida como Bicuda. Na ocasião estavámos na cidade de Ipeúna, em um evento do VMAS (Viagem Moto América do Sul, grupo criado na época do Orkut).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
